終於分手

佢話佢愛我 但唔想拍拖
食屎啦賤人

啫係唔愛你囉

即係好簡單, 純粹想搞鳩妳

想做你隻兵

佢想做你隻兵

佢想收我做兵呀嘛？